給沉浸在不安及恐懼中的我

要使你的人生―起飛，第一，你要對你如何思考它變得非常清楚。
思考一下你想作什麼樣的人，你想做什麼和擁有什麼。常常去思考，直到你對這點非常清楚為止。然後，當你非常清楚時，不要去思考任何別的東西，不要去想象任何其他的可能性。

將所有負面的思維丟到你的思想構築之外。丟去所有的悲觀。釋放所有的懷疑。拒斥所有的恐懼。訓練你的大腦緊抓住原始的創意。

第一步是學著監控你的思想；去想一想你在想的是什麼。

當你發現自己在想負面的思想——否定你對一件事的最高想法的思想——就再想一次，我要你實 在地這樣做。如果你認為自己意志消沉，處於困境，而不會有什麼好結果，就重想一次。如果你 認為世界是個壞地方，充滿了負面的事件，重想一次。如果你認為你的人生正在四分五裂，而且 看起來好像你再也無法將之還原了，重想一次。

你能夠訓練自己那樣做的（看看你自己曾多成功的訓練自己別去那樣做）。